1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

- DOM -это представление HTML в виде дерева, к узлам и элементам которого можно обращаться из других программ: изменять содержимое, добавлять и удалять элементы, менять стили 